★返工=?? 九龍灣商廈翻新車場 工人疑觸電死亡

今日(2日)早上10時20分，九龍灣啓祥道22號一商廈的停車場，一名年約40歲工人，在上址工作期間懷疑觸電昏迷，工友發現大驚報警。工人由救護車送院搶救，送院時面色紫黑已無反應，惜終告不治。警方正在場調查意外原因。多名親友接到通知趕抵醫院，其中事主母親驚聞噩耗後，坐於輪椅上掩面痛哭，需由親友安撫。據悉，事發時工人正開動一把風扇。

現場商廈停車場由6月開始進行翻新工程，車場內一處闢作臨時工作間，門口有木板圍封，場內地面放有牛角風扇、拖板及裝修工具。今晨負責人返回上址時，發現一名工人昏迷倒地，面部及身體發黑，揭發事件。警方正調查工人是否觸電導致昏迷。

面部及身體發黑

返工 返到變成酷刑拷問咁死法